文宣細節求指導

按照近來政府嘅套路，加上一啲人士嘅言論，
我相信政府依家係致力減少示威者嘅支持度，
所以我相信，
宣傳點解要支持抗爭者，比宣傳點解黑警暴力，更重要，
以下想睇下大家有冇更多嘅意見，
方便我哋集中資源，聚焦反擊政府嘅宣傳工作。

若想支持 Facebook 落廣告，請考慮參加眾籌。(進度：$900/30,000)
反送中社交媒體落廣告計劃（第一期眾籌）

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

十一國殤 全民黑衣